[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(3936）

誤中唔洗開咩 屌你老母

3串1中曬捐100去愛記幫下佢

高美斯早日康復